死太監邱騰華係咪誹謗緊香港電台?

莫須有就咁話人哋違背一國兩制方針

係咪做太監就誹謗唔使本？

問佢鳳凰衛視點解唔係違背一國兩制方針
問到佢答唔到

係死太監個人誹謗 定 代表香港政府打壓言論自由

習總狗林鄭出黎講下到底隻閹人係個人言論定代表政府

支共需要無腦忠心僕人

人地可能都係想表演自己

老屈

誹謗

呢隻畜牲係咪有違公務員中立及效忠特區政府原則

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

柒婆今朝撐到出哂面添